1211 比亞迪會升嗎？

1211 比亞迪會升嗎？